壹週刊搞咩,係咁係Youtube upload d舊聞

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同